好飲得同我入哂黎

自從中學grad左之後 大部份聚會 聚舊 識新朋友
番工 玩ocamp 乜乜柒柒 全部都無酒不歡
而我 因為酒呢樣野失去左好多野
朋友聚會 好多時我都避之則吉 因為我知道酒先係正餐
識新朋友？ 你唔飲酒 想埋堆都難 只會比人話唔合群 都唔玩得嘅
番工？傾生意 R關係 全部都係要飲得
時間過去 舊朋友聚會已經冇我呢個人 識新朋友又埋唔到堆 最後只淨番我一個人

可能你地會話 屌你飲咪冇事囉 唔飲得咪飲到飲得囉

但我想講 我....係一滴酒都飲唔撚到啊（身體問題）飲一啖都已經可以嘔足成晚
次次醫生都唔信我淨係食左一啖

好撚灰啊 呢個社會係咪唔飲得已經注定收皮

唔係
大把人唔飲酒

唔飲酒都可以識到好多朋友
飲酒只係助興 落酒吧唔飲酒咪喊杯mocktail
真正既聚會係要有朋友 而唔係酒

同朋友食飯 成枱人都會好high甘話叫酒飲
而我只會細細聲同姐姐講 比杯可樂我

其實無人介意你飲唔飲酒 不過你自己都唔出現
仲點會有朋友？
學咩人扮慘

樓主唔知識埋啲咩朋友

咁你都係識返啲唔飲酒既朋友圈啦

你識啲咩朋友呀？

酒肉朋友有問題？呢啲朋友先有用細路

睇你想要咩朋友姐都係 有啲係交心 有啲係有野俾到你既 識人多係好事

係囉 有用囉 交到心咩
你啲朋友係咪全部都利用你

邊個話朋友一定要交心

有人唔需要你玩得 大家係 soulmate 就得[可以做到真心朋友]
而大多數人係你吸引到佢 先會想了解你同你做比較熟既朋友 再睇做唔做到真心朋友
唔玩得 點吸引人同你發展?(我諗除左一見如故既朋友 大部份好好既真心朋友都係一齊經歷一d野先做到既

如果覺得無真心朋友係因為唔夠好運 寫遇到 或者係社會既錯
咁你可以繼續本來既生活 睇下識唔識到 可能識到 可能識唔到
完全一無是處既朋友同好玩得既朋友你揀邊個

同埋 朋友係階段性既 無又點

真心朋友當然唔洗有酒已經可以相處得好開心 但係你同佢成為真心朋友之前 都要透過了解同相處
先有真心朋友嘅出現
如果要同一個陌生人熟到 玩就係最好嘅方法
如果要玩我諗都離不開酒

Fruit punch la

識過第二班人

係阿

不過
真心朋友都分好多種
有時大家唔係為左利益 已經好真心
唔好強求可以為你擋刀 既兄弟個隻 先算真心朋友

不如諗下如果你地變到唔識飲酒
又會唔會失去好多野

自己好飲得
但身邊大部份fd都唔飲得
其實冇咩所謂 除非你鍾意夜夜笙歌既生活

外國人去party，一堆人入面會輪流有個滴酒不沾，做司機，但一樣可以一齊玩一齊natural high
你對自己唔飲酒呢個選擇有自信既話，根本講咩理由都無人會歧視你，做司機，敏感，唔鐘意，咩都得

唔會
你唔飲野 其實都可以玩真心話 大冒險 或者其他野
會唔會係你唔玩得

點飲得法?